抵撚死啦利物浦

走甩12碼都輸比升班馬
抵撚死
訓醒再笑

猁狗禁區內合法摔角你識條鐵咩

會唔會太早燈

又燈

Fabinho 12碼無事
死利狗黑哨都輸喎

踢到咁都贏到咪玩啦
邊有咁多燈

富臨贏 我送你去睇波衫